打機識咗個女仔

但已經幾日冇傾過計，而家去搵佢會唔會好怪

搵佢打機

唔好啦

突然搵佢好似好怪

求其問佢一句打唔打機咪得

好快你地會出街
佢會唔敢拖你手仔
叫你買部手機比佢
佢下次會用你比佢既不機同你影合照
之後去影貼紙相

再下次出街你應該可以問佢叫咩名
你地出完街佢會好攰
佢應該淨係應你句ok thx: )
雖然洗左你成個月糧
但你都好開心

你仲會去個遊戲鋪退貨
串個老細係毒撚

承你貴言

可能真係會咁